Documento gerado sob autenticação Nº YXH.436.759.D9T, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1427                  de  11/02/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de
2016, do Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°52872,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CAROLINA LEONARDI DE OLIVEIRA (Siape:
2059985 ),  para substituir   LUIZ EDUARDO DE OLIVEIRA NOGUEIRA (Siape: 0356755 ), Coordenador do
Núcleo de Apoio de Infraestrutura e de Patrimônio da GA da Faculdade de Educação, Código FG-5, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 12/02/2020 a 21/02/2020, com o decorrente pagamento das
vantagens por 10 dias.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício
